香港仲有得救 ！入黎啦

你班垃圾香港人 醒下啦 禁撚懦弱
香港玩撚完多得你地唔少
遊完行做咩？ 返工嘅返工 返學嘅返學
話支持 最後人呢？ 2百萬人呢 ?
我幾次出黎遊行見到嘅係 出黎打卡 溝仔溝女
我唔明和平有咩用
而家係垃圾政府唔聽市民講野阿
多人個時禁撚和平
而家個少少人衝 就話人錯
睇完國外嘅暴動
人地可以抗爭成功
再睇返香港嘅「暴動」
根本香港on撚9

而家話和平唔撚埋你
衝就話你係暴動暴徒 話你錯
明唔明白政府想要令件事慢慢化淡
再一次過打沉你班港豬
而家仲有得選擇咩？

人地衝擊 就係想搞大件事
你地就死都要和平 話人地本末倒置
好啦 班死士都被人拉埋
無人衝架啦 你班垃圾香港人慢慢係度和平
係度靜坐 係度被人當狗撚啦

香港人 無撚用架啦 等食屎 變埋大陸狗啦

我出得呢篇野 預咗畀人插

起底 > blocked > 負評 >上一頁